黨政府：港人出名孤寒 唔改入場方式邊有人俾500入去

邱騰華稱改變海洋公園營運模式冀給予市民更多選擇

政府建議改變海洋公園營運模式，商務及經濟發展局局長邱騰華在本台節目《千禧年代》表示，在新型肺炎疫情下，很多人主動接觸當局，除了表達希望可以早日重開海洋公園，亦認為以舊有模式營運，亦即支付近500元入場費未必是最好的方式，加上全球旅遊形式可能會轉變，因此希望給予市民更好的消閒地區，相信免費開放山下園區後，加上碼頭連接至大樹灣會更有彈性，可以有更多選擇。

被問到長遠能否自負盈虧，邱騰華說，海洋公園有43年歷史，以往大部分時間可以自負盈虧，甚至有盈利，不過之前在擴展園區時，有較重的債務，撇除向政府借貸36億元，仍要償還17億元的利息，如果可以免除政府的債務就可以輕身上路。他表示，基於海洋公園以往每年有200萬名本地遊客，相信可以自負盈虧，市民亦普遍贊同多做教育保育的部分，當局未來連續4年每年會撥款2億8千萬元專款專用去做這方面的工作。

邱騰華表示，於疫情下，希望能夠保住海洋公園員工的工作，水上樂園如開始運作，可帶來更多幫助，參考外國流行的豪華露營區及引入健康活動，能夠減少資本投放，有助達致自負盈虧，同時透過商業合作模式，增加額外收益。

至於今次的計劃未有交代「躍動港島南」及保育珍寶海鮮舫，邱騰華說，感謝海鮮舫的捐贈者用作公益用途，但當局聽到有意見關注會否對海洋公園構成負擔，因此會專注做好目前的計劃，而這計劃「躍動港島南」有關，若有合作機會時，會再做這方面的工作。

屌你老味免費都唔撚去呀到時肯定俾班蝗蟲塞死曬加埋啲菲律賓姐姐去野餐咁。塞上加塞，港共政府弱鳩智

希望能夠保住海洋公園員工的工作，水上樂園如開始運作，可帶來更多幫助，

條友係咪想好似支那咁，個泳池周圍都係人先滿足？

usj 我買埋快證 洗一千蚊又有咩所謂 我玩得爽

你個垃圾公園 請我都唔撚入呀

不如諗吓點解以前會有人去又冇野玩又多大陸人既地方....

其實好多香港人一早已經唔去海洋公園，所以一冇哂陸人就收哂皮，依樣野唔可以怪香港人，因為佢哋跟本就冇珍惜過香港人

以前做香港人生意

香港人都會去下

以傢轉咗做中國大陸人生意

香港人無謂同中國大陸人迫

冇入場費會吸到一大班冇消費力嘅人流，令到有消費力嘅客更加唔想嚟

傳說中嘅下餃子

如果市民唔肯畀$500 入海洋公園，咁點解有人肯畀$6xx 入迪士尼呢?
我真係唔明佢想表達乜嘢

即刻諗到既係入面全部都係跳大媽舞同 nana

留比大陸人玩啦

唔關入埸費事！係咁多年玩到厭

俾錢俾場同支那人迫
我落街都有得迫啦

星期日應該會有大量賓賓係入面坐成日

政府出名孤寒/ 有盈利唔會還富於民重好意思講

哇 咁多人 游乜春

500蚊入去睇十年如一嘅野我不如出去食左佢

WFC，我就至少10年8年冇去過

因為果度唔值囉ON9

收費果時都咁多人
免費仲唔迫爆

生日免費都唔撚去啦
真係以為關入場費事?

轉做 海洋公園海鮮坊

養魚 + 捉魚 + 食新鮮魚
一站式

有錢佬可以買格仔魚缸 由專業既海洋公園養大啲
之後成熟啦 就請客去食返自己條魚

條二世祖左我條橋 唔該畀返顧問費我

正免費野餐露營

10年8年
我將近18年喇

睇佢似係想變成新加坡聖淘沙嘅模式
人地成功 係因為新加坡不嬲悶開 有少少嘢好玩啲啲人就會去
二來係冇其他選擇
但香港多好多嘢玩 又有迪士尼

係咪主張香港獨立，係世貿上面唔認中國做宗主國戈個邱騰華？

本身間嘢啲機動遊戲要輪老母咁已經好撚趕客

賭場加紅燈區

迪士尼啲卡通人物真係有一班為數不少嘅fans

無新意呀大佬
哈佬餵之前都會肯俾$500

咁咪係囉，而家唔係香港人、遊客唔畀錢，而係個公園run 得太廢無人肯去。
啲乜春太貴，唔睇動物嗰啲根本係廢話

香港人係好孤寒，對住啲唔值得俾嘅緊係啦
值得俾嘅，一定會買最貴嘅package

我最後一次係沙士嗰年

幾廿年都唔裝修下 換下設備 撚有人去
由其是山上出列車行出去個段路 成廿年都一模一樣
迪士尼都叫做有主題區 沿路有位影相打卡 海公得條石屎斜路

搵返盛智文去攪啦

直接搬上深圳啦

真，我同條女去迪士尼樂園尼影下公仔唔好

利申買開年卡

大6人肯定係入去但係唔玩

試過獨遊日本 去USJ排單人隊 差唔多全部都秒入

不如直接係海鮮館釣魚 釣到上嚟即釣即蒸

可以喪玩哈利波特 飛黎飛去

任何人都入去釣 咪低檔左囉

要租個魚缸 自己釣返自己既魚

就係因為孤寒，所以先有咁多放題做得起

點唸出來嫁個醒目仔

格仔鋪嘅諗法啲魚死得好橙

好奇問下乜係海公?

當年我去USJ一樣都無買fast pass,為咗玩harry potter 主題區，見到條隊排到仆街，心諗真心值到仆街

搞哈佬喂有聲有色
邊撚到會無人去

柒就柒喇，咁多藉口

廢就廢啦，成日咬老本，d野又唔update，人哋d主題公園，年年都有新野加，海洋公園有咩新鮮感俾到人

香港人500蚊打個邊爐都可以晚晚爆場，玩成日都唔願俾500你就自己反省下啦二世祖。

iPhone夠貴啦，孤寒又會咁多人買，班友識唔識架

點解唔考慮轉主題
唔要所有海洋生物 一來唔洗再比錢養, 二來話唔再圈養,
再轉做PKM主題 5年後轉HELLO KITTY
一來贏曬NOISE 二來真係有人去玩

迪士尼就算每次要正價都會照入

迪士尼一開返咪又係個個排住隊去
仲要個個都有消費
你個公園收皮先喇

正宗劣幣驅逐良幣

拎過全球最佳公園 結果比班支那奶共狗搞到咁

香港人出名肯洗錢喎
比錢係睇值唔值得既姐
500蚊買舊屎 同買塊扒食都好大分別姐

重點係一年唔夠已經燒左百幾億

屌你老母 抗疫措拖無一樣係幫香港人 保就業比財團 派錢就財赤

食屎啦 垃圾

同埋迪士尼會定期更新內容

海洋公園真係好少自訂內容

都係果句
以前大量劣質大陸團0團費客驅趕會消費嘅客
利申：買過年票
依家免費入場更加迫滿人

仲有泊車又係一個問題
我去迪士尼用年票有免費泊車
去幾個鐘玩一玩食吓嘢
使一千幾百都好開心

去海洋公園用年票泊車要$150
我揸入去玩3-4個鐘又係$150
唔通真係要晨早去玩全日先抵
好辛苦自己啫
仲要入到去週圍都係痞地瞓晒啲長凳嘅大陸人
真係咩興致都無晒

總括嚟講香港人大部份都洗得起錢
不過去玩都搞到唔高興就$1都唔想比你賺

任記好似真係有搵過op

但仆街邊有咁順灘

你收100，大把人去，500？ 屌你啦，低能兒

7/80年代香港真係好撚多主題公園
之後大家互咬
海洋公園咬死晒其他
贏左之後佢就無再更新過內容lu

我真係冇聽過有人話香港人出去名孤寒
佢究竟係咪香港人？！

香港人出咗名大洗

不思進取, 賺左咁多年easy money, 而家仲諗住崑香港人條水

先生你條魚俾領導食左了，麻煩你埋左張單佢

次次睇到海浪公園D 0N9新聞, 都忍唔住要講句

大劉英明

擺明想抄聖淘沙

後來講話無依件事

但係OP自己可以主動做架MA
就算唔係PKM, 唔係HELLO KITTY 都可以係車 船 飛機之類啦
再唔係今年日本主題 3年後英國 加佢D名勝

李教瘦：你哋資本主義嘅走狗

用香港人錢資助零團費再劏大陸人

大媽唱歌

同任記合作應該可以吸引唔少人入場
但任記呢啲大牌bargaining power大，開嘅條件應該都辣，海洋公園最後可以落袋嘅錢夠唔夠維皮真係難講

唔駛佢唔要海洋生物啦，淨係劃一區係動漫主題限定區，每年轉一次，要人畀入園費，加園內有相關限定產品食品推出，已經玩得起啦
之前搞過下One Piece，但搞得太廢囉，應該學環球影城咁，整埋劇場、限量爆谷桶、精品嗰啲，啲人一聽講限量就撲去排㗎喇

唔係孤寒，係唔想洗係香港

spiderman
新開mario 好想玩

谷大左個人流就好容易隊D 黑錢入去洗啦
有冇人消費冇所謂鳥

d 錢淨係幫d商家
真正失業的又冇支援
又唔俾攞d MPF 救急用住先
食肆只准開到6pm
失業的人想搵份侍應、快餐收銀都艱難
喺香港呢個咁富裕的社會
後生仔要淪落到食二手飯好悲哀

基層疫下冇飯開｜
父患病16歲仔放學排隊攞免費食物
失業青年商場食二手飯充飢 |
2021-01-15 | 壹週刊

好玩既比錢又如何
乜衰野都關市民事

好想去玩當年嘅主題公園

你俾返盛智文run咪得囉

無買定有買

出名孤寒都講得出
隔離PO 1888蚊食扮日本人既支那人OMAKASE都大把人中左伏

有買，打錯

呢樣真啊
自由行玩死哂好多經營模式
台灣都陣痛左一排

不過排普通隊果d真係唔知諗乜
又唔係妹下妹下廢老
喺度浪費時間真係

做開政府
憑咩覺得自己識做生意

唔入去海洋公園玩都要俾你屌

根本前因就在於 以為支那人夠多就可以hea 做 完全唔知自己已經過時 而家撞正武肺又無錢 搞咩都係假

迪士尼都蝕到仆街係睇幾時執咁解，根本香港人唔去就係廢事同班大陸人迫，做臭晒個朵重搵鬼去咩

係入面瘋狂露營 諗起都開心

盛智文未接手前都係蝕大錢

主要係支那人搞到個場臭晒同逼
如果唔係既 放假大把人去
以前讀書兩間公園都有買年票

真，見到條隊要排2.5hours 即刻9衝去買fast pass
雖然要15000yan 4只指定遊戲

唔係唔想俾錢 五舊水我實比㗎
但個問題玩到悶
熊貓年年都係嗰幾隻 機動遊戲年年都係嗰幾廿款
又要同人迫
嘢食又唔係平 又唔係好食

當地人買左年證無所謂 D日本媽媽買左年證係帶小朋友去USJ 野餐睇表演就算

識做生意就自己搞啦
仲洗入政府做咩

海洋公園最大問題係冇特色 吸引唔到香港人
十年前鬼佬攪helloween賺幾多
轉左水就成pat屎咁

第一次做起左先傾下一次既收益都唔會太蝕啦
如果真係PKM 主題,d人洗錢唔撚睇價錢架

香港生活壓力唔少 搞娛樂主題公園都蝕錢佢班管理層肯定冇檢討過
可能佢地一味想暴利但係冇諗過可以帶啲咩野比人 偷呃拐騙都係唔付出就想收獲

因為香就唔應該有兩個主題樂園，迪士尼係班仆街開比上海試水溫

一轉左CEO 蝕到而家

你老味19年6月之前有幾多支那豬真係嚟使錢旅遊呀？隻隻都一係嚟掃日用品一係就酸酸縮縮咁露營破壞生態環境

入到迪士尼嘅感覺真係好唔同，係有種夢幻遠離現實嘅感覺(除咗入去啲餐廳俾錢嘅時候...好撚貴但俾得鋸)，明知啲公仔人扮嘅，佢無啦啦拉住你跳舞你又唔會抗拒喎。

去海洋公園我真係覺得好悶，隻熊貓係人扮。

迪士尼: am i a joke to you?

水母 個老公

又奶唔夠支那屎眼，梗係咁啦
派隻狗去奶番班支那狗番嚟咪得囉

應該好似打機咁，入場免費，使用設施逐樣收錢

雖然啲垃圾膠官真係廢
run 個theme park 都搞到咁

但你咪撚成日自己作個新聞標題喇 屌你老母

以前有水上樂園又唔要, 宜家又起返

我都有買

點解人均消費可以低過入場門票價錢？

呢樣野好多行業都係咁，太遍重大陸市場，一無大陸人就收晒皮

去海洋公園消費有社會信用積分

我買千幾蚊
真心覺得值得

突破盲點

香港人去旅行太方便又習慣

本地景點點做都辛苦

講出國旅行

香港人比例唔知係咪世界第一

將啲館改建做賭場啦屌
香港人正正常常都係一家大細去 後生仔都唔會去啦

半澤直樹香港版，反對免除債務

唔係香港人孤寒，係你個公園又冇野玩又悶，仲要專做支那人生意

睇下日本富士急，usj 大把香港人去啦

盛智文果陣d港人又肯既

趕走曬有消費能力既客

應該搬番大灣區發展